髮型師 Joe

朋友之前在加拿大遇到的髮型師 Joe, 非常細心。
之後他來了香港，但我在黃大仙一髮型舖撞到他一次便失去聯絡了。
有無消息他去左邊度做？thanks!

痴撚線剩係得呀joe個名就尋人

不如我講恒大杜sir, 你搵俾我

特徵係咪有眼耳口鼻既？

仲有恒大degree